Dans une salle de spectacle, $\num{1000}$ places assises sont occupées.
Les sièges sont disposés en rangées de $47$ places.
\begin{enumerate}
  \item Combien de rangées sont occupées~? 
  
  Combien y-a-t-il de fauteuils vides dans la dernière rangée~?
  \item Le prix des places est de $\Eu{9,53}$. Combien ce
        concert a-t-il rapporté~?

        (calculer avec le nombre de centimes pour garder des nombres entiers)
\end{enumerate}